如果女朋友喺13歲嘅時候send裸照比我

如果我到18歲仲keep住張相
我算唔算藏有兒童色情物品？

好似應該開學術台

fbi

係計張相 唔係計當時人
樓主你洗定patpat啦